突然開機極慢

bios 畫面係load 左10秒
畫面由上而下咁出

之後1分鐘先入到window
入到window 仲要唔知load 乜鳩, 個箭咀變左圓圈
即係有程式hand 撚左

check ssd + hd 又冇事, health 100%

hkecp 10年前有個post 話關usb 事
但我又冇插過d usb

關 ram 事？

好多harddisk?

唔係
1ssd + 1hd

用SSD開機定HD?

開機未到bios 畫面有冇error code睇

冇

9UP
睇下BIOS有無SET FLOPPY
試過粒Q6600 無開一排自動彈左開FLOOPY就LAG到PK